如果消防重有良知

借架消防嫂幫警察下火如果重有良知，真心想接放學

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po